[突發] 葉督察又想加人工了

發夢見到四個數字 6855
唔知後四個係咩呢

7286？

利申係街見到

推

做督察做到咁撚弱智

其實佢無講錯

平時講死全家唔通真係死左全家咩
講屌你老母係咪真係屌左
同死左人仲講涼薄說話係2個層次

唔好比佢誤導